XF成日突登包到件野好大件厄運費

明明得一隻CD 包到 好似過年d大禮盒咁收 你1kg 運費。
寄件個個又求9奇 因為到付就由條友包到咁L大舊。

幾時先開多間本地速遞呀 好唔想用佢呀！